大家有冇諗過除咗淨係戴口罩之外 仲可以做多一樣野

就係喺個口罩到加你想表達嘅嘢呀

見有好多手足淨係戴個口罩 其實仲可以加張紙或者貼紙寫下反對蒙面法 警察濫暴等等 既可以做到文宣 又可以比更多人知道唔係自己身體有病而戴口罩 係個社會有病先要戴口罩

就好似咁樣

推上熱門

P仔推不到

點解我睇唔到你個p牌

貼紙好靚

推

屌幾時甩咗p架

更加要推！！！

屌

推！好方法！

無貼紙既用手寫！！！

想要貼紙

推呀

用筆寫都得㗎 因為好多人冇想連登都唔知我哋戴口罩做乜

晨早笑咗出聲

幫推

學校 遊行成日會派呢張

下次勇敢啲問佢拎先

push